旅行有感...

我由布魯塞爾坐火車去阿姆斯特丹 望住窗外面 飛過幾十個小鎮,幾千里土地, 幾千萬個人 我懷疑 我哋人生唯一可以相遇嘅機會 已經錯過咗啦...

對世事又看透了幾分

唉屌

隔住塊玻璃 隔住個都市 自言自語地 共你在熱戀

在池袋碰面 在南極碰面 或其實根本在這大樓裡面

我留低左把遮
希望執到嗰個係你

呢間餐廳 呢隻水杯 你會唔會用過?

對你會否...曾打錯號碼?

偶爾看著...同一片落霞

薩哈羅夫院士大街嘅街頭上 我有冇...見過你啊?

靚定唔靚 已經唔重要啦

或是有一天 當我在左轉 你便行向右 終不會遇見

我坐這裡 你坐過嗎?

我買咗兩本幾米嘅漫畫 另一本 將來送俾你啊

唔通你就係我口中嘅...你?

唔係

你老母!